義士唔使再擔心無飯食啦

有組織收到大把餐卷，義士唔怕無飯食

咩都唔缺
要人要人啊
捐完之後 每次都要出黎喇

呢班人係咪又收左外國勢力錢

對於弱智人士來講，，佢地話係